1 - Introdução a python

O Python foi desenvolvido para ser focado no programador, visando priorizar o esforço do homem em relação à máquina 
e tem como objetivo chave aumentar a produtividade. O python surgio na Holanda, no instituto de Ciencia de Computação. 
Python é uma linguagem de programação de alto nível, orientado a objetos.

2 - Instalação e configuração

IDLE - Ambiente de desenvolvimento integrado do Python

3 - Primeiro programa

4 - Bibliotecas, Modulos e Pacotes

